貓仔就快2歲生日 想送玩具比佢

話說個衰仔好鐘意盒裝檸檬茶飲筒套個d聲
但係佢會咬咬下食左佢 之後嘔到七彩
有冇ching知道有玩具同依d差唔多聲
或者有咩代替品 又咬唔爛又唔會食到落肚

有 寵物鋪有d細細隻既公仔 入面有貓草同埋禁落去有膠袋聲

我果隻都係 但我買左啲公仔入面有膠袋聲佢反而唔玩

以為有貓相睇

我最近買左個垃圾波俾佢，幾平，有膠袋聲
條撚屌玩兩玩都係走去咬膠袋

撚屌個樣